屌你老母原來阻住打狗個白衫佬係cctvb既人

點解唔一齊玩

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

下次夢遊千祈唔好手多剪爛佢條cam 線

推

。

Cctvb高層係仆街，有啲記者係仆街，但我相信都有啲記者係好人

好人唔會做cctvb啦

好撚過你呢d垃圾比黑警打死都無人可憐
是但啦

多謝